\documentclass{article}
\usepackage{array}
\usepackage{ifthen}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[slovene,english]{babel}
\usepackage[autostyle,english=american]{csquotes}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{leadsheets}
\providecommand\printchords{true}
\providecommand\printallchords{false}
\definesongtitletemplate{empty}{}

\newlength{\interwordspace}
\settowidth{\interwordspace}{\ }

\usepackage[utf8]{inputenc}
%  Pesmarica z ali brez akordov
\providecommand\printchords{true}
\ifthenelse{ \equal{\printchords}{true} }{
  \setleadsheets{print-chords=true}
}{
  \setleadsheets{print-chords=false,
								empty-chord-dim=\interwordspace}
}

\NewDocumentCommand{\myskipchord}{}{\ifdefined\skipchordifrecalling\skipchordifrecalling\fi}

%  Okolje za oznako ponovitev
\providecommand\repeattype{brace}
\NewDocumentEnvironment{repeated}{o}{}{}

\ifthenelse{ \equal{\repeattype}{brace} }{
\RenewDocumentEnvironment{repeated}{o}{%
$\left.
\hspace{-1pt}
\begin{tabular}{@{}l@{}}
}{%
\end{tabular}
\hspace{1em}\right\}$ \textnormal{x\IfValueTF{#1}{#1}{2}}
}}{}

\ifthenelse{ \equal{\repeattype}{music} }{
  \RenewDocumentEnvironment{repeated}{o}{\leftrepeat}{\rightrepeat}
}{}

\NewDocumentCommand{\ifbothsongproperties}{mmmm}{%
  \ifsongproperty{#1}{\ifsongproperty{#2}{#3}{}}{\ifsongproperty{#2}{}{#4}}%
}

\definesongtitletemplate{naslov-naiven}{%
  \section*{\ifsongproperty{title}{\songproperty{title}}{BREZ NASLOVA!!}}%
  \ifsongproperty{band}{\songproperty{band}}{}%
    \ifbothsongproperties{band}{composer}{, }{}%
  \ifsongproperty{composer}{\songproperty{composer}}{\ifbothsongproperties{band}{lyrics}{, }{}}%
    \ifbothsongproperties{composer}{lyrics}{, }{}%
  \ifsongproperty{lyrics}{\songproperty{lyrics}}{}%
}

\NewDocumentCommand{\myrecallingchords}{mm}{\ifdefined\recallingchords\recallingchords{#1}{#2}\fi}

%	smash next chord
\NewDocumentCommand{\snc}{}{\setleadsheets{smash-next-chord=true}}
%	smash chords
\NewDocumentCommand{\scs}{}{\setleadsheets{smash-chords=true}}
%	no smash chords
\NewDocumentCommand{\nscs}{}{\setleadsheets{smash-chords=false}}
%	if printing chords
\NewDocumentCommand{\ifprntch}{mm}{\ifthenelse{\equal{\printchords}{true}}{#1}{#2}}
%	if printing all chords
\NewDocumentCommand{\ifprntach}{mm}{\ifthenelse{\equal{\printallchords}{true}}{#1}{#2}}
%	if not printing all chords disable chords printing
\NewDocumentCommand{\disablechords}{}{\ifprntach{}{ \setleadsheets{print-chords=false}}}
%	if printing chords enable chords printing
\NewDocumentCommand{\enablechords}{}{\ifprntch{ \setleadsheets{print-chords=true}}{}}
%	em hspace shortcut
\NewDocumentCommand{\hem}{}{{}\hspace{1em}{}}

\setleadsheets{align-chords=l,
               smash-chords=true,
               title-template=naslov-naiven}
\setchords{output-notation=german,
           input-notation=german}

\NewDocumentCommand{\selectivechords}{}{
	\ifprntach{}{\myrecallingchords{\setleadsheets{print-chords=false}}{}}
}

\newversetype*{refren}[ format={\itshape \selectivechords} ]
\newversetype*{kitica}[ format={\selectivechords} ]
\newversetype*{interlude*}
\newversetype*{outro*}
\newversetype*{bridge*}
\newversetype*{rap*}
\newversetype*{instrumental*}

%	TODO:
%		- Define song environment that doesn't show when print-chords==false
%		- naredi nacin za ponavljanje kitic (z avtomaticnimi 3 pikcami) (ideja: v
%		 	argumentih +b in optional argument ki pove, koliko crk kitice naj latex
%		 	izpise pred pikami. Potem pa nek providecommand ki stvar prizge/ugasne.
%		- whitespace gobble on starred chord with print-chords=false
%		- utf8
%		- stevilke strani s crkami
%		- chords not italic in refren
%		-	skipchord ne dela, ce se pojavi v vec kot enem include-anem file-u - popravi

\begin{document}

% \include{pesmi/Dviga_plamen}
% \include{pesmi/Himna_Medvedkov_in_Cebelic}
% \include{pesmi/Dober_tek}
% \include{pesmi/Dan_je_sel}

% \include{pesmi/500_miles}

% \include{pesmi/Abel_in_Kajn}
% \include{pesmi/All_you_need_is_love}
% \include{pesmi/Always_look_on_the_bright_side_of_life}
% \include{pesmi/Anita_ni_nikoli}
% \include{pesmi/Ako_su_to_samo_bile_lazi}
% \include{pesmi/All_my_loving}
% \include{pesmi/All_star}
% \include{pesmi/American_Pie}
% \include{pesmi/Angel}

% \include{pesmi/Balon}
% \include{pesmi/Budapest}
% \include{pesmi/Bandiera_rossa}
% \include{pesmi/Batman}
% \include{pesmi/Bela_snezinka}
% \include{pesmi/Beli_prah}
% \include{pesmi/Bella_Ciao}
% \include{pesmi/Bilecanka}
% \include{pesmi/Bog_ne_daj,_da_bi_crknu_televizor}
% \include{pesmi/Boulevard_of_broken_dreams}
% \include{pesmi/Breakfast_at_Tiffanys}

% \include{pesmi/Cakal_sn_te_ko_kreten}
% \include{pesmi/California}
% \include{pesmi/Can_You_Feel_the_Love_Tonight}
% \include{pesmi/Cesarica}

% \include{pesmi/Bandiera_rossa}
% \include{pesmi/Beli_prah}
% \include{pesmi/Bella_Ciao}
% \include{pesmi/Bilecanka}
% \include{pesmi/Bog_ne_daj,_da_bi_crknu_televizor}
% \include{pesmi/Boulevard_of_broken_dreams}
% \include{pesmi/Breakfast_at_Tiffanys}

% \include{pesmi/Himna_Medvedkov_in_Cebelic}
% \include{pesmi/Dober_tek}
% \include{pesmi/Dan_je_sel}

% \include{pesmi/Angel}
% \include{pesmi/Avgust}

% \include{pesmi/BicikeLJ}
% \include{pesmi/Bil_je_konjenik}
% \include{pesmi/Bit}
% \include{pesmi/Bohemian_Rhapsody}
% \include{pesmi/Bolje_biti_pijan_nego_star}
% \include{pesmi/Bor_do_bora}
% \include{pesmi/Bratovscina_sinjega_galeba}
% \include{pesmi/Brdzani}

% \include{pesmi/Cas}
% \include{pesmi/Ce_bi_midva_se_kdaj_srecala}
% \include{pesmi/Ce_hoces_grem}
% \include{pesmi/Cesta}
% \include{pesmi/Ce_si_srecen}
% \include{pesmi/Can_t_help_falling_in_love}
% \include{pesmi/Cela_ulica_nori}

% \include{pesmi/Cez_sustarski_most}
% \include{pesmi/Cez_tisoc_let}
% \include{pesmi/Cingu_Lingu}
% \include{pesmi/Counting_stars}
% \include{pesmi/Crn_tulipan}
% \include{pesmi/Crne_oci}

% \include{pesmi/DZurdzev_dan}
% \include{pesmi/Dalec_je_za_naju_pomlad}
% \include{pesmi/Dan_ljubezni}
% \include{pesmi/Danes_bo_srecen_dan}
% \include{pesmi/Dekle_moje}
\include{pesmi/Do_zadnje_kaplje}
% \include{pesmi/Dobra_vila}
% \include{pesmi/Drive_by}
% \include{pesmi/Dvajset_ljubic}
% \include{pesmi/Dzuli}

\include{pesmi/Eks_za_ex-ljubico}
% \include{pesmi/En_hud_pesjan}
% \include{pesmi/En_skrat}

% \include{pesmi/Fantasticnih_5}
\include{pesmi/Forever_Young}
% \include{pesmi/Frida}
% \include{pesmi/Fuzbal_smo_spilal}

% \include{pesmi/Gangster_Combe}
% \include{pesmi/Gorska_roza}
% \include{pesmi/Gravitacija}
% \include{pesmi/Greva_pod_objem_gora}
% \include{pesmi/Guantanamera}
% \include{pesmi/Gusarska}

% \include{pesmi/Hajde_da_ludujemo}
% \include{pesmi/Hallelujah}
% \include{pesmi/Hej_Brigade}
% \include{pesmi/Help}
% \include{pesmi/Hey_Jude}
% \include{pesmi/Hey_there_Delilah}
\include{pesmi/Hotel_California}
% \include{pesmi/House_of_the_Rising_sun}
% \include{pesmi/Huda_mravljica}
% \include{pesmi/Hvala}
% \include{pesmi/Hvala_za_vijolice}

% \include{pesmi/I_want_to_break_free}
% \include{pesmi/I_See_Fire}

% \include{pesmi/Jagode_in_cokolada}
% \include{pesmi/Jasmina}
% \include{pesmi/Je_v_Siski_se_kaj_odprtega}
% \include{pesmi/Je_veux}
% \include{pesmi/Jesen_u_meni}
% \include{pesmi/Jugoslavijo}
% \include{pesmi/Jutr}

\include{pesmi/Kabriolet}
% \include{pesmi/Katjusa}
% \include{pesmi/Kein_Leder,_Kein_Peder}
% \include{pesmi/Kekceva_pesem}
% \include{pesmi/Ker_te_nima_rad}
% \include{pesmi/Klub_ljudi_z_resnimi_problemi}
% \include{pesmi/Knockin__on_Heaven_s_door}
% \include{pesmi/Ko_bos_sla}
% \include{pesmi/Ko_po}
% \include{pesmi/Ko_sije_luna_na_obalo}
% \include{pesmi/Ko_so_lipe_cvetele}
% \include{pesmi/Kratek_stik}
% \include{pesmi/Krokodilcki}

% \include{pesmi/Lahko_bi_zletela}
% \include{pesmi/Led_s_severa}
% \include{pesmi/Lemon_tree}
% \include{pesmi/Lep_dan_za_smrt}
% \include{pesmi/Lep_je_dan}
% \include{pesmi/Lep_poletni_dan}
% \include{pesmi/Lepa_Janja}
% \include{pesmi/Lepo_je_v_nasi_domovini_biti_mlad}
% \include{pesmi/Let_it_be}
% \include{pesmi/Let_it_go}
\include{pesmi/Little_lion_man}
% \include{pesmi/Lovro}
% \include{pesmi/Lutka}

% \include{pesmi/Macek_Muri}
% \include{pesmi/Macja_uspavanka}
% \include{pesmi/Mala_terasa}
% \include{pesmi/Marie_ne_pisi_pesmi_vec}
% \include{pesmi/Marie_ne_pisi_pesmi_vec}
% \include{pesmi/Martinov_lulcek}
% \include{pesmi/Metulji}
% \include{pesmi/Mi_gremo_pa_na_morje}
% \include{pesmi/Moja_Liza}
% \include{pesmi/Murencki}
% \include{pesmi/My_heart_will_go_on}

% \include{pesmi/Na_soncu}
% \include{pesmi/Nas_tabor_je_en_klump}
% \include{pesmi/Nedefiniran}
% \include{pesmi/Neskončno_dolgi_objemi}
% \include{pesmi/Nisem_vec_s_tabo}

% \include{pesmi/Oblecem_si_oblekico}
% \include{pesmi/Od_rodzendana_pa_do_rodzendana}
% \include{pesmi/Od_visine_se_zvrti}
% \include{pesmi/Odhajas}
% \include{pesmi/Odpelji_me}
% \include{pesmi/Oprosti_mi_Katrin}
% \include{pesmi/Orion}
% \include{pesmi/Ostani_z_nami}

% \include{pesmi/Planeti_se_vrtijo}
% \include{pesmi/Platina}
% \include{pesmi/Pojdi_z_menoj_v_toplice}
% \include{pesmi/Pot_v_x}
% \include{pesmi/Pravljica}
% \include{pesmi/Pravljica_o_mavricnih_ljudeh}
% \include{pesmi/Prazen_krompir}
% \include{pesmi/Preko_Mure_preko_Drave}
% \include{pesmi/Prjatucki}
% \include{pesmi/Prokleta_nedelja}
% \include{pesmi/Prostitutka}

% \include{pesmi/Racunajte_na_nas}
% \include{pesmi/Radioactive}
% \include{pesmi/Riptide}
% \include{pesmi/Rozica}
% \include{pesmi/Ruzo_crvena}

% \include{pesmi/Samo_edini}
% \include{pesmi/Samo_ljubezen}
% \include{pesmi/Sanjao_sam_moju_ruzicu}
% \include{pesmi/Sanje}
% \include{pesmi/Se_je_cas}
% \include{pesmi/Sentis_navadni}
% \include{pesmi/Siva_pot}
% \include{pesmi/Sivi_Sokole}
% \include{pesmi/Sladka_kot_med}
% \include{pesmi/Slovenskega_naroda_sin}
% \include{pesmi/Soba_102}
% \include{pesmi/Sreca_na_vrvici}
% \include{pesmi/Summer_of_69}

% \include{pesmi/Take_me_home_country_roads}
% \include{pesmi/Tam_ob_ognju_nasem}
% \include{pesmi/Tamara}
% \include{pesmi/The_sound_of_silence}
% \include{pesmi/This_is_the_life}
% \include{pesmi/Moje_sonce}
% \include{pesmi/Tista_crna_kitara}
% \include{pesmi/Tivoli}
% \include{pesmi/Tobogan}
% \include{pesmi/Tvoje_jutro}

% \include{pesmi/Ubila_si_del_mene}
\include{pesmi/Ubila_si_mi_hrcka}
% \include{pesmi/Uhvati_ritam}
% \include{pesmi/Uspavanka_za_Evo}
% \include{pesmi/Ustnice_brez_poljubov}

% \include{pesmi/Vjeruj_u_ljubav}
% \include{pesmi/Voda}
% \include{pesmi/Vsak_po_svoje}
% \include{pesmi/Vstajenje_primorske}
% \include{pesmi/Vukovi}

% \include{pesmi/Wake_me_up_when_september_ends}
% \include{pesmi/Wonderwall}

% \include{pesmi/Z_gorickega_v_piran}
% \include{pesmi/Zadnja_Vecerja}
% \include{pesmi/Zarjavele_trobente}
% \include{pesmi/Zbudi_me_za_prvi_maj}
% \include{pesmi/Zemlja_plese}

%	-------------------------------------------------------


% \include{pesmi/Angel}
% \include{pesmi/Anita_ni_nikoli}
% \include{pesmi/Avgust}

% \include{pesmi/Budzav_lebac}

% \include{pesmi/Cas_za_zaljubljene}
% \include{pesmi/Cau_soncek}
% \include{pesmi/Cebelica_Maja}
% \include{pesmi/Cist_nor}
% \include{pesmi/Creep}

% \include{pesmi/Dama}
% \include{pesmi/Dobra_mrha}

% \include{pesmi/Ena_pesem}


% \include{pesmi/Gajba_puna_piva}
% \include{pesmi/Godine_prolaze}

% \include{pesmi/Hit_the_road_Jack}
% \include{pesmi/Holiday}

% \include{pesmi/Imagine}
% \include{pesmi/Jaz_sem_pa_danes_dezurni}

% \include{pesmi/Lahko_sem_srce}
% \include{pesmi/Lipe_cvatu}

% \include{pesmi/Macja_Prestevanka}
% \include{pesmi/Mickn_Slonck}
% \include{pesmi/Mladost}
% \include{pesmi/Moj_crni_konj}
% \include{pesmi/Moji_su_drugovi}
% \include{pesmi/Mrs._Robinson}
% \include{pesmi/Muzika_na_struju}

% \include{pesmi/Na_Kum}
% \include{pesmi/Namesto_koga_roza_cveti}
% \include{pesmi/Ne_spavaj_mala_moja}
% \include{pesmi/Nekega_jutra_ko_se_zdani}
% \include{pesmi/Nekoc_nekje}
% \include{pesmi/Nesrecnik}

% \include{pesmi/O,_Vrba}

% \include{pesmi/Pegasto_dekle}
% \include{pesmi/Perspektiva}
% \include{pesmi/Poljubljena}
% \include{pesmi/Prisluhni_skoljki}
% \include{pesmi/Pusti_soncu_v_srce}

% \include{pesmi/Resnicen_svet}
% \include{pesmi/Ribari}

% \include{pesmi/Sava_tiho_tece}
% \include{pesmi/Seven_nation_army}
% \include{pesmi/Silvija}
% \include{pesmi/Sprehod}
% \include{pesmi/Stara_vremena}

% \include{pesmi/Teta}
% \include{pesmi/The_hardest_thing}
% \include{pesmi/Tisina}
% \include{pesmi/To_be_with_you}
% \include{pesmi/To_mi_radi}
% \include{pesmi/Trije_mladi_zajci}

% \include{pesmi/Unchain_my_heart}

% \include{pesmi/Wish_you_were_here}
% \include{pesmi/Wonderful_tonight}

\end{document}
